好似阿士甸道缺口易開d wor

Push

有無地圖 敵人配置

理據？

推 當務之急 係反包圍打開缺口 幫助走佬

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人